上古世紀公會 <Valkyrie> 招收長期玩家

Valkyrie於2013年上古世紀(美服)創立, 由一班東大陸熱血玩家努力經營. 事隔4年, 本公會轉戰台服, 再續上古情! 現招收有志之士加入本會!

本會每星期設有公會活動, 包括: 跑商 (海/陸), 搶劫西大陸, 打副本, 挑戰世界王 etc.

種族: 哈里蘭/獸人族
入會條件: 必須有discord (語音程式)

聯絡資料: 吳冠仔(會長)
樂少(副會長)

推

乜野服又唔講 點同你玩

Sor9, 奧吉德娜